唔明點解自己成世做乜衰乜

講完

可能連個天都唔鐘意我

係唔鍾意我嫁

早產 6個月就出左世
所以身體都有多問題同缺憾
真係影響日常生活果陣缺憾

仲有其他野唔講
廢事俾人覺得我賴老母
雖然我真係

又冇IQ又冇EQ
最尾痴線

唔識讀書淨係識得死讀書
識讀書 VS 死讀書 有分別
死讀書只足以應付中123程度
DSE同大學要用腦 唔掂.

我有個孖生妹 只差12分鐘
唔明點解由細到大佢都叻過我

講真老母最鍾意話
我同妹咪又係一樣咁教出黎，唔明點解我同妹兩個成個人相差咁遠

妹其實小學比我更加自閉
但十幾歲或以後佢比我更加識同人相處

我好懷念自己大腦先天發育不良

屌
我登記左器官捐贈
睇下有邊個想要我心肝脾肺腎

不過真係淆
之前走去搵朋友
井字型公屋十幾樓走廊望落去好恐怖

味又係咁過日子 諗下啲開心野 唔多唔少都有挂

都有

大把人衰過你啦 咁睇喎唔開做乜

低處未算低 算好架喇

sorry呢啲說話其實好廢
唔好成日諗到咁負面
by無時無刻負的人

係

人既需求有層次

果個俾人用到爛既需求層次理論

解決左溫飽就想人生有意義

高不成低不就

高的圈子不接受我一起玩，請勿班門弄斧

低的圈子也不接受我不夠低

嘗過苦方知甜既重要
你已經比別人更加體會到幸福其實好簡單
成日同自己講 樂觀啲諗 其實好多野都無想像中差姐

發現因果巴你成日放負 咁真係好咩

因為我真係好負

有個孖生妹做對比又真係慘左啲嘅
不過你點都有啲優點係你個妹冇嘅可能只係你自己唔知姐

屌你講野咁正路 邊比似有問題啊？

屌我都唔想俾醫畜寫到紀錄花左
唔寫都寫左
冇辦法
以前有咩感覺令我集中唔到之類...無謂再提

總會揾到屬於你個level既人

我都搵唔到生存意義 對所有野都冇興趣

咁撚多負能量唔怪得知做咩都唔成功啦